[行動] 和你Christmas Shop (2) 開新POST，方便推上熱門

開新POST，方便推上熱門

15/12/2019(日)
和你Christmas Shop攻略

時間：14:00 - 22:00
地點：當日12:00PM公佈

詳情請留意：

#15DEC19 #和你Shop #Christmas

推！！

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

其他和你shop文宣

同日夜晚有梁烈士追思會

推

push

up

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Push!!
但聽日係「和」你Shop， 唔好送頭

Tui

今日希望見到大家

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

Shopping

Push

pisg

1215 和你shop

大家食完野就準備去行街啦

puah

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推呀 上熱門

一推再推

推呀推 讓這post推